［求救]iphone X 刪曬所有資料有無得復原

係咁既
我朋友用iphone X
連續十次入錯密碼之後
iphone 鎖機並且delete曬所有手機上面的資料
手機裡面好多相，無放icloud無backup
唔知有無神人/ SSP 鋪頭可以做到data recovery😭

冇lu

今時今日原來仲有人唔用icloud或back up

俾返部電話人啦

真係我朋友黎
不過連我都覺得講到我朋友好似我自己咁

不過真心問依個情況連深水埗d 鋪都救唔返d 資料

打錯十次密碼
笑大人個口

應該唔得啦
Wipe左個drive, 就算你比好多錢都應該recover唔到

點樣可以入錯自己部機10次密碼？

你去報警話係黃之鋒鋒身邊秘密左右手嘅電話,可能佢哋會幫到你恢復返的資料

如果係ssp既舖頭咁易救到，你都唔敢用啦

你要搵PoPo幫襯個間以色列公司試吓得唔得

嗚嗚
因為wfh太耐用開face id
結果返咗工之後忘記咗密碼
好啦 你地笑啦

多議認真的回答
我朋友表示感謝 正式move on

你叫佢下次backup/icloud啦

仲會係插入咗一堆無出現過的資料
例如勾結外國勢力的鐵證

無back up 抵死

冇玩我啦6位數pw都可以忘記，仲要入錯十次你朋友唔係老人癡呆就係拎人部機撞pw，如果係前者你可以死咗條心無可能救到，後者就比返部機人啦

$8一個月都唔肯比抵死啦死乞兒

肯撚定撞個fd pw，搞到無撚哂資料，家陣後悔

唔係老人癡呆及無拎人部機的朋友表示已汲取教訓開返icloud （佢之前淨係用5gb 免費plan)
我都係時候backup返手機d相 (50gb plan 爆咗好耐）
如果唔係下次到我俾人話老人癡呆

喂 依條橋做復仇plan 一流喎

救唔返，下次小心啲

如果救到我即刻扔撚左我部iPhone 啦

平平地買個wd element hdd，大把空間儲野